Iphone8無128gb我立即屌你老母臭西

都唔知用家想要啲乜野，屌apple老母

128gb 多人買，7果時賣哂，得返256gb 賣唔哂，你明啦

apple老母

Apple tree

正正係知你要乜先無

佢意思應該係iPhone 7個時

要清256卡仔既倉底貨，迫9你清

恥笑開始

理解0 分

收皮啦眼殘垃圾

做乜撚 咁都有得笑

咁都有得笑

好垃圾 中文都唔音

識

笑撚死

apple擺明玩嘢

衝出黎7

明知64G唔夠，128G係多數人都夠用，256G太多
班仆街手機廠就專登唔出128G，夾你俾錢買用唔著既容量

this is apple

先不論8有冇128
7同6s出部32
都唔知做乜撚